[學業壓力發泄區]屌你老母呀

屌你老母呀！！！！！！！！！！
屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！
我屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！！！

真係屌出聲
份notes多到仆街

已經連續幾晚通頂

屌你老母，全部都背

真係希望我冇喺香港出過世

屌你老母收爹啦

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌你老母！！！
窮人留起香港讀到隻狗咁 冇撚哂青春 入到大學嘅畢業出嚟做奴隸又賺個皮幾 入唔撚到大學又俾人笑asshole仔ive仔唔會有前途
有錢人鳩讀完 大不了咪去外國洗底 過到真正嘅讀書生活讀得開開心心 畢完業再搞移民一世唔撚洗再做港豬 環境靚心情正 快活過神仙
屌你老母！！！公平咩！！！
我起香港讀得好撚辛苦呀仆街！！！點解唔可以起外國開開心心咁讀書呀！！吓？？？
有錢真係玩哂㗎！！！

德國讀書都好撚辛苦

其實上到大專教育就一定辛苦
不過都有啲人本身好勁唔洗點讀都高分

愈努力愈低分。等被踢岀校。從未試過讀到有咁大挫折感。有陰影但要面對，好攰啊！！！！！！！！！！！！！！

你地估外國讀輸就讀得易咩, 差唔多邊度都一樣架啦.
只不過係去外國讀書既有好多都唔理成績咁解姐

屌那星!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
!!!!!!!!
!!!!!!!!

以為考完dse已經過咗最痛苦嘅時刻
屌你老母點知讀到上嚟日日連瞓都唔洗瞓
香港真係無間地獄嚟

屌！

屌！
仲要捱多兩個禮拜先真係sem break
屌！你！老！母！

唔好係香港讀工程 讀個陣人人final去玩，你就係屋企做狗
出到黎做野，你都仲係要做狗 每次溫final都會後悔自己揀錯
點解唔開開心心過4年，起碼有堆fd一齊hea一齊碌過final

轉major囉

讀得N展 冇心讀
一定差

點樣轉

唉，中學未讀過m2 chem，cs major都逼我讀calculus同chem，微分都算，讀chem黎把撚咩
而家數通左一日頂搞得7788，但chem真係唔知點算，仲有4日考chem但未溫過

一陣6點要起身準備返8半
仲要連頂2堂final exam
到而家仲未瞓得著

Lm

屌你老母冚家剷到宜家仲要迫我喺度背powerpoint，我屌你老母冚家剷唔知邊個死人頭發明大學要考試嘅同我食屎啦，我寧願每科做多份term paper都唔想考試呀！我屌你老母你同我死十次都唔夠呀屌你老母屌到你老母翻天覆地死來活去呀屌你老母

prof 垃圾照notes 讀
上年25條友有15條友fail
d 野多到唔知背咩好...
好絕望

唉

屌 諗起依個星期未做完嘅嘢就想死

屌你屌你

屌穿你個閪呀撚樣假膠

屌你老未！！！

完sem了

又到打丁季節

屌你老母邊個話上到大學就輕鬆

一陣入去鳩做然後坐多一陣就走
我唔想retake呀

仲差一科阿 完全唔撚想溫

啱啱考完一科，好多唔識，fail 撚左就要defer, 而家好撚驚，好大壓力

9成都係科大友

屌你老母呀
屌poly BBA個老母閪呀

讀啲數學野好撚戇鳩
對數學已經去到厭惡嘅程度
但求唔F算

又要趕project 好撚想退學呀屌

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
屌撚爆哂你地個閪啊 炸爆你地個閪啊
屌撚哂所有女啲閪啊 唔溫書淨係屌哂你地個閪啊
屌你地老母

屌爆你老母個臭化閪呀
仆街啦你老母
邊撚個閪中閪發明考試㗎屌你老母

吊

炸撚爆啲淫賤女既臭閪呀
屌爆哂佢地既爛臭酸閪呀

[size=6]屌屌屌屌屌屌屌屌屌[/size=6]

屌你老母 踢我出校lo臭閪 我唔撚溫啦而家 瞓覺算
繼續溫書先 今晚唔洗瞓了

我中學冇修chem 大學逼我讀 屌你老母computer science讀咩chem呀臭閪
完sem要搵件sp屌返夠本減壓呀

食屎狗 咪撚F呀
已經背到我on99咁

MC都搞唔掂

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿我就黎被逼到有精神病啦

真心屌出黎，寧願做final paper都唔要有final exam.

利申: 今個sem 7班都無final 淨係得paper 美國丁丁

係，睇唔撚明。calculus呢啲都還好，自修都ok

連通2晚了

😖

屌你老母！！！！！！

d(tVg)/dt=δttVg+Gt-et+tVgμx+t-(b+E)μx+t
屌你老母點背呀!!!!

唔會考 放心

依我都係cs 都係讀緊科chem
完全唔想溫 dklm

希望呢個po咁多位巴絲all pass！

繼續溫書

仆街 我温到好撚攰好想訓呀
點解咁撚多theory要背呀 屌！！！！！

我去温翻書先喇

全部都係狗!!!

成日溫溫下書就覺得 唉 屌 好撚想放棄
但頹多陣又要硬住頭皮去溫 屌你老母
Gpa要用黎搵工... 如果唔係我一定hea撚住黎溫 屌你老母臭閪

喂喂喂 屌你老母呀

已經連續一個月每日訓4個鐘

屌你老母好撚多野背呀

屌你老母 啲野學完都唔識又教咁撚多 屌!!!!!!!

屌你老母臭閪
第一次見人上lecture連讀PowerPoint都懶

屌你老母用中文教但份notes啲英文全撚部用啲好冷門嘅字做乜鳩
唔撚想溫啊屌點解我英文咁撚廢點解我要讀啲濕鳩course

冇乜事我翻岀去溫書了

仲痛苦過香港讀

唉屌 聽日考2點 好撚大壓力

我仲有兩日時間溫lol溫唔切，望到時mc大神俾我撞到一半啦

外國讀大學先辛苦
香港學生都唔care gpa 過3就覺得ok
美國好既大學 個個都要求自己拎straight a

想死。

唉屌

聽日考仲係冇動力溫書

邊撚個話捱完DSE上到大學就有排嘆
仲有幾百頁PPT呀屌你老母

咦我都係cs都要讀chem
但係我搞唔掂calculus多D

想拎高分 Gpa 有3.2已經夠
但好大壓力
pp唔識做 成份野都唔明 一陣朝早就考

點解會逼你地讀chem咁奇怪?

我仲做緊paper
星期四、五考個啲科溫都未溫過
仆街喇屌

我九點就考 温左3日仲未温完

college requirement 其實有得揀既但係三選二都無乜好揀

college memories

一陣9點考科背書科 前幾日仲做緊final essay無時間溫 忙到痴線

屌

外國讀 個grade overall 兩個exam之後都仲係C 連追兩個exam拉到 b+ final要拎95% 先拉到A 今日final 好野B撚plus左 真係屌你老虎

好似打世界外圍賽差D出局 跟住#2seed上黎 一路過關斬將 入到決賽輸一球 有假希望比你由C跳A 一切原來夢 一早b撚左佢唔洗捱咁多夜

真心未經歷過大專生活果啲on9仔先會話dse辛苦
比成3年時間去準備一個試都辛苦

屌你老母！！！！！！！！唔撚想溫阿！！！！！！阿！！！！仲有兩科阿！！！！！屌！！！好撚想去玩阿！！！！！大壓力到仆街阿！！！！屌！！！

ching點睇嗰堆比成3年時間去準備一個試都考唔掂嘅asshole仔

屌你老母 連考4日 點溫呀 屌！

連考四日 真心覺得慘

屌你老母呀準備放假先收到prof email 話我兩份written assignments 抄襲

第一份我認係quote少左個source，我認自己衰仆街同懶，0我分無問題
但第二份我花左勁撚多時間自己分析自己做，屌你用埋d濕尻理由屈多我一次plagiarism

"which is a highly unusual approach and is far from obvious to the relatively inexperienced literary critic."

係份野入面用自己已有知識講多少少分析多少少都比人針
仲暗示我話：你既然咁叻寫到呢D野點解上堂咁靜唔答佢問題

原來上堂毒摺都可以比人屈plagiarism

仆街上個sem個cgdp跌左0.3 今個sem希望番到身

好波

屌你老母呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屌！ ！ ！ ！ ！點撚樣溫呀臭閪！！！ ！ ！咁閪難閪識咩屌你老母！ ！ ！ ！好地地唔得既而家！ ！ ！ ！ ！

屌哂你地老母

想死

記唔入腦

你班廢柴 大學都讀唔掂
上黎尻叫

屌 連續2日考2日通頂 我好撚想訓呀！

扣你50分

啱啱考完 已經放棄左

屌你老母我唔撚想retake呀

屌你老母臭閪呀八婆
炸撚爆你條撚

炸爆你個閪

好撚眼訓呀屌

唔撚想又揹住啲D D+呀

好辛苦

屌佢老母！

又要通多兩晚頂

我係廢柴垃圾on9仔

上到u幾乎每一份assignment 都唔知佢up嘜9又頹摺毒識唔到人 無人俾我問

屌你老母！！唔撚想溫啊！！咁撚多！！
點解我要讀呢啲垃圾啊關我撚事啊！！

屌你老母科科都背幾百頁ppt 我屌爛你個閪呀！！！

屌你老母！！！！！！！！！

屌你老母呀好撚痛苦呀仆街
屌點解溫極都溫唔撚完

宜家final壓力仲大過考DSE，每個sem都要loop一次

呀！！！！！！！！！！

似乎大家都係煩exam多過assignment

我屌你老母呀！！咁撚多份notes

考到19號
仲有4科
期間有2份report要交

我選擇訓覺

屌你6 700 版ppt 點背呀

溫到想死
比我pass啦

轉實轉到架,但讀到final year先轉

書唔係考試前一日先讀

Dse炒撚左 出到黎做野知學歷唔夠 半工讀仲撚辛苦 返工又要俾人撚狗咁撚 又要夜校 又有mid term 又有考試 我真係屌你老母呀

點解要迫我背powerpoint

我屌你老母

其實大家是咪同一間，我諗應該係

有冇ENGINE 狗 溫FINAL 溫到想死

完全冇興趣 完全唔想溫

屌佢老母
個lecturer 話個final exam section B有80分
五題揀四題做
每題20分
但係佢又話每題都會related to 幾個topics
咁做咩鳩啫屌你老母
我揀得就即係貼題啦 貼得題就即係有啲topic唔會溫啦
你依家又話每一題都會關好多topics事
咪即係我咩撚都要溫晒
咁你畀得我地揀黎又做咩鳩啫
真心想屌佢老母

一句講曬 香港讀書就係鬥記性好 有啲人天生背咩都得 輕鬆 我就背到癲都未熟仲要有勁多未溫公平咩

邊撚個話大學唔洗讀書

我想quit u啦

好撚辛苦 黎圍下爐

留名

我真係sem中已經忙到落sem尾
完哂d deadline已經唔係好多時間溫書
咁考試前兩日溫得好辛苦又真係追到既
係咪唔溫先

屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪

睇黎好多同路人

仲寫緊紙
有冇朋友

屌你老母溫撚到傻閪咁
到時入到考場又係乜撚都唔識

唔溫又唔撚係

刨完書都係C range
半放棄狀態睇下可以柒成點

讀緊chem 焗住讀科CS呀屌

考完知道果科一定fail 我真係垃圾中既垃圾

屌你老母啊成堆final連撚住考，點撚温啊傻撚咗啊

屌你老母
Exam period 真係好撚辛苦

屌你老母 可唔可以quitvu同quit life

好彩有source

屌咩

溫緊科連past paper都冇

lecturer 堂堂講書快過急口令 又多野抄
上堂理解唔到

依家淨係睇notes又 都係難明

寫完紙仲有個考試等緊我
屌你老母

讀pt個project 先難搞呀屌
又唔撚放過人

寫緊紙
題目都睇唔明

屌你老母 又EXAM 又FYP 點頂呀 你老母個臭西呀

屌你老母

比我pass啦
唔貪心 40分夠

嗚 我屌你老母啊考試

屌你老母gpa唔撚過3呀點撚算呀呀呀呀呀！！！！！

我想quit 人生online

屌你老母 今年出得易過pp勁多
好撚開心 我識做曬呀嗚
好撚感動！！！！！

屌你老母就快考啦

好辛苦 好絕望 無無謂謂但都竟然可以緊張過考dse

屌老母閪

屌你老母 讀書真係好撚煩
唔讀又唔得
讀完就叫degree
之後點都唔知

我係垃圾
小小野都讀唔掂

啱呀
你連 多少 個 少
同 大小 個 小 都唔識分
唔係垃圾仲可以係咩

屌你老母 聽日有科晏就考
宜家先溫咋

屌好撚大壓力呀，連續考幾日呀仆街
點撚解要考試呀？？？？？？？？？？做term paper咪算囉屌你老母

屌你好撚難呀上堂9up notes又水蛇春咁長 點溫呀

恭喜曬

屌你老母!!!!

如果考試冇咗「唔合格就要重讀」呢條例就唔洗咁辛苦 明明考試同group project, term paper 都佔差唔多比重，點解考試就特別麻煩架 屌你老母宜家我好想死啊

加油呀巴打！！！！
我完全明 好憎考試

我讀biochem 果陣都係咁，又要趕論文又要做project 仲要每星期2至3次lab report

捱過左就無野

我！立！即！屌你老母！

屌 你老母 趕deadline趕到個頭長期崩緊，一份接一份！！！ 頭痛左幾晚喇屌！ 仲未完咖！ 陸續有黎阿！

dllmch，我聽日趕住出門考試冇拎學生證出街，監考員叫我聽朝去搵佢，點知我唔記得，搞到而家要親身打過去個department度，唉屌

我完全明白呢種感受 我曾經一星期有五個deadline，做到日以繼夜夜以繼日 每日只訓三四個鐘 加油巴打，好快捱得過架啦

#鬥慘大會

屌！你！老！母！！！！！！

上到大學一個朋友都冇
開始覺得人生冇意義
只可以用溫書麻醉自己
不過溫極都係咁 因為自己係學渣

很凍

聽日考 而家先溫

me too dllm

屌你老母臭閪 考撚完final之後仲有fyp要做
痴撚線唔洗抖架?

..

我屌你老母呀屌你屌你屌你屌你！！！
溫撚死人呀仆你個臭街！
我屌你老母！！！

dllm!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

通常照讀note果d prof 好易過
巴打咁慘

讀左一個sem，已經好撚想quit

屌你老母唔撚想溫呀

一陣兩點考killer 科，屌你

唉 屌完咪又係要溫書
聽日就考 但係溫極都入唔到腦

我屌你老母！！！！！！！！！defer 啦！！！！！！！！！！！！！！
屌你！！！！！！！！！！！！！！！！！
溫到勁足，出啲野唔撚同嘅屌你！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！
我唔想defer 呀！！！！！！！！！！！！！！！
做咩出到咁撚難呀！！！！！！！！！！！！！

屌你老母差3日就完喇

我最唔撚明點解讀哲學都有考試—_—

屌你老母，考到幾時

點撚樣背

都唔明成個logic點黎，點撚樣背

屌，老早背書，點知考試唔撚記得哂
今次真係屌你老母啦！

連發三個post，睇得出你好嬲
磴你慘 請節哀
希望你都可以pass到啦

thx

聽日考兩個試 而家溫 屌你老母

今日果科考完有八成唔識 聽又有一科
今次真係quit u都唔掂

屌你老母呀，駛唔撚駛將個STANDARD SET到咁高呀？！
5% 一個sub grade，75% 就係C+，80% B- 89% B+，屌你老母臭閪叫人點讀呀！！！出到去人地A左九世既時候你就係C+ ~ B+，屌你老母！！！邊條仆街話讀大學就輕鬆架！！輕你老母咩！！！